大家入黎分享下份糧點用

月入23k

3k 家用
2k 搭車+lunch
4k 拍拖+gathering+買下野

淨低14k 草起+投資下

你地呢

Mpf 呢屌你

30K

家用 8K
租套房 4K
交通 1.5K
食＋娛樂＋購物 5.5K
還債 11K

27k
4k家用
2-3k卡數（連車費，信用卡自動增值八達通，另外出街食飯同睇戲）
15k 儲蓄/投資
5k 閒錢

個撚個月儲皮幾兩皮
買乜撚野唔到樓

吹水大會

還咩債? 找卡數?

幫屋企還

有錢比首期唔代表過到壓力測試

21k
8k自已用+卡數+幫屋企供野
7k家用
剩低既儲起

冇女冇計
首期咁易 過壓測只係差一小步姐

唉